中環 天海 天丼食評

今日放假決定去食下好嘢 所以決定再去中環天海試下佢個天丼

佢個天丼真係好正
天婦羅即炸之餘 層衣又薄又脆又香
個汁甜甜地又鹹鹹地咁 經典關西風
佢最特別就係 送咗舊wasabi 可以用嚟送天婦羅 更加帶出食材嘅鮮味 增添層次 令味道更上一層樓
撈埋蛋汁又令味道再上一層樓 蛋汁嘅香加埋wasabi 嘅清新 可謂一絕

價錢：$200連加一

總結 ： 一個簡單嘅天丼 竟然有咁多層次 果然係大和民族

評分： 11/10

180一個lunch

呢間堅物超所值 食材全部來自日本 味道拍得住係日本食

比起ifc丼吉如何

就算係5000一位都唔關你啲蝻事啦

反正都唔會畀

清明節不忘食大茶飯

有冇吉豬推介?

CHING 又打劫銀行

200幾咁貴
食吉野家牛井算la

冇炒賣 用自己零用嚟食

未食過ifc 丼吉

我有畀錢

冇食大茶飯

邊到打完劫？食得咁豪

目前為止都未喺香港食過好食嘅吉豬

冇打劫

得罪講句 兩個世界

咪又係井飯=.=
而且都係日本野

ok you win

師傅個樣勁嚴肅 鼓起好大嘅勇氣先敢問佢可唔可以影相

師傳應該驚青過你好驚性命不保

我今日又冇帶匕首出街

原來你平時帶開匕首出街

好撚慘

一時時啦 記得咪帶囉

習慣咗

土生土長講廣東話既都係香港人

Agger
多謝巴打支持

nigger都係美國人啦

啱呀 巴打

高質天婦羅

帶匕首出街除咗做大事仲可以做乜

裝飾 同埋香港法律容許咁做做

你食個次係師傅定徒弟煮

唔好玩 咁既質素最多值100

隨身帶備搵食工具唔怪得蝻亞人咁fatfat

師兄食開邊間

香港嘅印度家族好有錢

你姓麼地？

我地錫克教徒多數做生意 唔洗用匕首嘅 用腦就得

好多都有錢到你唔信

我老豆係華人所以用華人姓 阿婆個代開始都改埋華人姓方便生活

我都係繼續搵印度餐放題食算
我想過印度餐癮又畀唔起錢

有機會先再諗去印度旅行
冇錢萬萬不能

去印度旅行 巴打你一定要買定止痾藥先 個邊衛生認真「掂」

香港印度餐廳其實味道都算幾正宗

有錢嘅就黃賭毒生意 冇錢嘅就打姦劫舍

我朋友個姐夫係印度人，可以搵佢帶我哋遊下

屌你老母又準備食大茶餐

有無好介紹？

連登仔把口真係好臭

咁好好多

我住元朗區 都係食開石崗 蓬萊 多 重慶大廈真係少去

唔臭就唔係連登啦

元朗巴打

作為一個元朗人，我都係食過石崗一次咁大把

我住嘉湖山莊 天水圍都係元朗區不可分割的一部分

好奇印度人點睇British raj
印度好似同中國一樣好proud of 自己文化
點睇被英國殖民
我自己覺得英國統治下嘅印度比而家嘅印度吸引
到處都有英國建築係本土建築附近
好似19世紀20世紀初香港咁中西合璧
Btw天婦羅我唔明點解啲人鐘意天丼
明明師傅一件一件咁炸出黎你可以睇著件食材由處理到點炸漿到落鍋炸到放上個碟上面張吸油紙上面有趣咁多而且件天婦羅都會新鮮好多
同埋鐘意食嘢點解唔入hku放lunch落中環大把好野食
當初就係因為hku近中環放便自己食飯先唔揀cu/ust

其實有少少似香港人咁 一方面覺得英國人哈佢地 但又幫佢地現代化
天丼精粹係個汁 天婦羅只係配角
Ust 撘車唔洗轉好多次好似去HKU咁 或者CU咁迫校巴[black]絕對唔係因為入唔到醫科而冇眼屎乾淨盲而唔入CU[/black]

金兜

巴打你個名 十分之有創意

Try try我平時唔食炸嘢 但嗰間都翻頭食過幾次 不過嗰度吉列好似出名啲只係食過一次天婦羅
你介紹呢間啲天婦羅粉好似好薄好好食 下次去試位置隔唔隔涉？

搵日去試下先

喺PMQ前少少 離地鐡站有一段距離

樓主零用錢都幾多吓

中大撚表示以前嘅中大慘過食屎

我永遠都記得腸胃炎嘅螢光汁飯

好似好正

開心

我啱先同朋友好豪咁食咗餐大戶屋，108蚊吉豬飯+蕎麥定食咁樣飽肚啲好想試你間天婦羅

今日岩岩係大阪食完天婦羅 炸完之後仲食到食材嘅鮮味

10k/month 加part time 1k/month

咁伏 好在ust差極都係難食

真係好正

其實呢間天丼食完都飽 不過價錢喺中環算合理㗎啦

呢個都做到

啊我知邊頭喇 好斜嗰度啊嘛
真心咁嘅質素180基本啦 開喺中環算平添

食premium set定你個set好D

父幹撚
我一年都唔知有冇2k

天婦羅重點唔係個coating 同件食材咩
咁重點放係個汁唔係本末倒置咩
Btw天水圍去ust唔係遠過去hku咩

以前中環返過幾年工

一係食權記，一係食南記，一係食沾仔記

同同事食先會去下周月

我當年返中大冇宿住

車錢加飯錢，一日大概一百蚊
假日冇

係啊 有冇紅燒肉 炸鮮奶 同慢煮餐廳推介？

Latelier de Joël Robuchon 個set lunch 都好扺食呀
上個星期同條女食完上一半堂都冇遲
個amuse Bouche好正white asparagus panna cotta上面加caviar
個quail stuffed with foie gras 正到漏油
唔計開咗半枝champagne 同加錢食佢地個signature 頭盤都係五舊水一位
平過Pierre amber caprice petrus唔少
食個天丼都兩舊水不如正正經經去食餐Robuchon

好在讀ust

Premium 就多款啲 天丼就好食啲

一年2k 點生活

個人覺得佢地做得好過以前
扺食

可以269c轉91m 同一個站轉方便又環保 hku 要969轉地鐵
因為天丼本來係平民美食 而天婦羅就係貴族食物

唔緊要啦 可以偶爾豪一次當獎勵自己

三餐加埋得$60～70 咁你當時食咩過活

20

紅燒肉 香港老飯店
炸鮮奶 唔知
慢煮餐廳 maze grill 個三文魚扒

Real rich guy

嚇死我

師傅

我第一次去係徒弟
今次先係師傅

嗰陣有學生八達通，去大學站來回好似都係廿蚊內，但要兜落紅磡（我正式返學之前大半個月左右，西鐵終於由南昌站延長去尖東站，唔使再搭K16出尖東，所以可以咁駁車去大學站，好多新界西同學仔貪平都咁做，記得嗰陣落紅磡係$8.5，大學好似8.8定唔記得幾多），所以飯錢都有七八十。

係中大食個頹飯先十零廿蚊，早餐咪買個十蚊炒麵或者麵包。有剩嘅，一係食餐好啲嘅晚餐，一係儲住佢

係咪好食啲

用手食？

聽到都覺得勁

我都唔明
上面真上流社會人士

係 徒弟有啲戰戰兢兢咁 所以炸得冇咁好

用筷子

我地錫克教徒絕大多數都係 正當人家

上網睇咗香港老飯店 好似好正咁 下次試下先

佢個八寶飯都好正

好波樓豬食飽飽先有力強姦人

冇強姦

以前呢間野會逐件上，宜家係咪唔會啦？

因為佢地國家都俾你班蝻狗入侵左

天婦羅set係逐件上

天丼不嬲一次過上

打工賺錢都犯法

中午可唔可以一個人walk-in 去食？

呢間我都係食過2次，一次後生仔，一次老人家，我估係徒弟同師傅
但唔知係咪因為我第二次去多人
我第一次去11:30 開門即入去食，得我一枱客，徒弟整，個汁唔洗講啦，天婦羅完全唔油膩，配埋個wasabi 甜辣真係正

第二次我成1點先去，師傳主理，人多到要上閣樓排隊，好啦排到我坐落枱果陣，旁邊D 人全部食Set，得我食天丼
唔知係咪太多客叫set佢整唔切，呢次份天丼好強烈油味，反而無第一次咁好食

唔同餐
點天婦羅set 大/細都係分開炸完放你枱前個碟
天丼就一碗過

係中午先可以walk in，晚上好似全席完全預約制(未試過夜晚，好貴)
佢得張Bar 枱睇住師傳整，無其他位坐的

清明打劫咗邊間紙扎鋪？

咁有趣

我問過夜晚大概$900-1300/一個人

真係冇 點解巴打你唔信我

ching係咪真係南亞人？

屌你老味 成家都係賊

下次食完記得比錢，下下要同鄉保釋你

當然真

收皮啦 共匪

你認錯人wor ching

我都係讀ust架，希望可以結識到你

啡毒撚一個 勿相認

好撚核突 比狗飯好少少ja wo

你呢間憑咩拎出來同人比較
賣廣告都拎樣靚d 見得人既野食出來睇下啦

唔貴，中環200＋一位大把

首先呢個po唔係廣告
同埋碗飯個賣相有咩問題

200-300算正常水平

有冇食過立體派？覺得點？

用隻蝦拮到個和服妹潮吹

未食過

巴打想象力
不過我唔會咁做

柚子蘿蔔幾正
其他都唔差不過幾貴下,CP值個人麻麻地
雖然香港食日本野一定貴

偶爾豪下或氹女就一流啦

北京填鴨有咩推介
好耐之前佐敦有間北京酒樓執左之後都唔知去邊到好食

鹿鳴春 不過好耐無去 唔知有冇退步
蘇淅滙 早兩日食過 唔錯幾好食

呢兩間都覺得只係過得去

咁美利堅又如何
巴打似係識食之人

美利堅都係已結業
唔夠你識食啦

原來執咗執下一間 又一間
好食嘅餐廳愈嚟愈少 劣食反而成行成市
唉

啱啱試咗 唔係你呢個飯 真係好正 加咗個海膽都好食
柚子蘿蔔超好食 多謝推介有預感以後會成日去
但真係好遠 嗰日冒著雨去食

幫到你 我嘅榮幸